點解呢排咁多+852 6字頭既電話打黎

但我一次都無聽 因為行開左
你地知唔知係乜黎？騙案？

有無巴打收到呢啲電話

69791515
扮入境處呃人d電話

我老母都咁講 其實係點呃法？

Local call 唔會有+852
有+號全部係海外電話

聽親都直接cut線

係唔係強123嚟搵你

屌你

一開始係留言黎 話係入境處打黎有重要訊息
要你禁數字 禁完會有條普通話佬話佢係入境處
跟住我就即刻cut佢線 新聞都賣過好多次呢款騙案

好古怪 平時電話show來電顯示果陣無+852開頭 呢d有 呢排收唔少

咪係囉 之前無來電 以家852

下次玩鳩番佢地先

有d好似成功呃到你 會搵d人約你香港交收 你可以約埋公安 到交收嗰陣就擒獲佢 雖然應該唔係主腦 但喺呢d人都唔可以放過

+852個d電話全部都係外國打來扮香港電話
咪打返去玩人
真個條友都唔知俾人拎左個電話做騙案

叫咗你好地地埋咗佢哋㗎啦